有無人國德blackpink啲綜藝好重尷尬feel

佢地太鐘意攪氣氛, 但又唔係好擅長
係咪都大叫大笑
做/講啲野好多都好cringy
但又因為係佢地所以次次都忍住睇哂

其他係節目效果
Jisoo係天然傻

諗起Jisoo就...

Yo

唔覺wo 幾搞笑

為左聽Jisoo把聲
我可以忍

介乎老尷同搞笑之間

不過Jisoo恥笑Jennie細個切洋蔥真係笑死me

rose 好誇張， 成日一講完，跳完就笑到坐落地
但其實都唔好笑

把聲好嗲 但又唔反感 Lisa同Jennie好正

Yes

得Rose嗲咋嘛

你老婆rose淨係嗲你咋

巴打咁你都知 唔好咁大聲

因為姐嫂係my baby

癲婆

巴打表示好鍾意jisoo
jisoo呢種類型好受男性歡迎

跳掣跳到仆街 JISOO抽IOI真心不得了